想女朋友夾返condom錢

可以點開口

下次叫佢買

男人老狗 小小錢是但啦

問: 大家都要射 condom aa好無

男女平等呀...
同埋都唔只少少錢

bb啦 緊貼d

睇到呢個post嘅c打得閒可以主動買condom

邊個撩對方扑嘢咪邊個出condom錢

如果我男朋友開口講要同我計呢啲濕碎數
我諗我真係會屌鳩佢
仲要係condom

當你拉返平均一日扑一次野
一個月咪又係3/400蚊

想男朋友比返叫雞錢

人地雞都收錢la

我唔收咪仲cheap過雞

係喎

可唔可以夾M巾錢
雖然唔係幾可以用嚟比較

循環再用嘛
又環保啲

冇所謂既
平時我用開D condom都係你條女俾

佢都可以收叫鴨錢

生完仔叫佢負擔全部M巾錢

慳翻啲錢..以後唔用啦咁！

女拳撚去哂邊
說好的平等呢

你冇份爽㗎咩？你唔爽唔想扑咪算囉

屌你老母 我冇女

下次叫佢落去買囉

窮撚真係唔好學人拍拖

好癲 究竟係要幾窮先會連condom錢都唔捨得俾？

簡單
唔屌咪得

佢收番你扑野錢

唔比買condom錢既，我幫你屌條女，winwin

「Condom得你用之嘛」

同佢講
我冇錢喇
下次一係唔用
一係你去買
是但一樣啦，好唔好?

成班傻鳩信個假膠

爸爸唔好唔要我

連登果然係父權嘅天下

女人係咁 單身最好

你條撚樣真係好撚柒鳩on9

有冇咁窮啊 大佬

冇錢就唔好學人屌閪啦

on9

直接講就可以，話買左幾多錢，一齊夾返
保證巴打以後都唔會再有用condom既機會，因為你女朋友一定唔會再同你扑野

Condom錢都俾唔到
就咪撚學人扑嘢啦

你不如同我女朋友講啦

我會叫你女朋友同你分手

咁你去買飛機杯lor 幾百蚊可以用成年
抵ar！

佢真係話咁唔好扑你咪再上嚟開post話條女唔肯扑

咁你有錢買先同我講要有下次

咁你俾條女屌翻先啦

夾開房錢會唔會實際啲

中出咗咪唔駛夾

樓主女朋友係有鳩的妖魔

唔好扑咪唔洗夾
留黎買樓

拎去沖下水
底面反轉又用得

咁窮咪唔好撚扑嘢囉

唔洗夾喇，交條女比我

你買避孕藥畀佢食，一盒一個月平過你買condom

Venus

讀U嗰陣同個ex係輪流買，我買先用完一盒到佢買，然後再到我買

平心而論，樓主無錯，佢可以追求男女平等
但其實佢心入面都知道好難開口，如果唔係都唔駛上連登開post
點解難開口係因為係香港如果你同女仔斤斤計較你係溝唔到女娶唔到老婆的

屌

一係你唔好屌你條女，一係你咪撚射出黎

佢一次用幾個

咁我咪唔用囉
到你有左就飛鳩你

建議樓主自閹, 做返個真正女仔. 就可以慳返好多 DOM DOM 錢

咁都上熱門

去叫雞包埋套錢

拉

兩個人都有得舒服 你可以唔好撚買 咁撚窮
但射出黎唔戴套
如果你唔撚養 咁落左佢邊個要承受痛苦
講緊生理上同心理上嘅痛呀
咁係咪你要負責任啊 一開始比左dom錢咪冇咁易中囉 你射左人你唔比Dom錢咁智障嘅
而家係女朋友唔係sp

睇下邊個痕先囉

幫樓豬開後門

無錢就咪屌西，都唔係叫你貼條女，dom都無錢買真係飛得

唔緊要
我出condom 錢屌你女朋友

唔想出咪唔好用囉

肉撚酸

唔明點解樓主呢啲傻鳩都有閪屌
定係有啲女天生真係犯賤要搵啲廢物做男朋友

樓豬想講嘅應該係最近女權事件入面女權撚所謂平權成日會講嘅女性都會享受性 唔係男人扑得野多就係威女人扑野多就係雞
如果按照佢地咁講夾返錢係有邏輯喺到
不過女權撚喺呢個post你地睇到啦你係錯 女人喺某啲情況係享受緊父權好處

我直頭搵第二條仔扑啦 貪你故寒定夠細呀

又唔可以咁講，小數怕長計

平時叫雞可唔可以叫女朋友夾返錢好窮

叫雞幾錢叫鴨幾錢呀 每次同你扑野都係蝕緊比你呀臭閪

你唔用條女都可以飛左你

搵過個俾得起condom錢既男朋友

做你條女都幾撚慘

你都係打飛機啦

你女朋友真係慘 條仔連condom錢都同佢斤斤計較

蒸下咪得囉

佢冇份爽㗎咩😂😂

好女仔嚟

俾呢個post佢睇

不推文啦屌你老母垃圾膠post

避孕係兩個人嘅事 就係當佢係伴侶先想fair啲

咁你咪叫佢買囉
叫吖嘛
叫咗未啊？
上嚟呻
個啲濕碎錢係到嘈

ching心水清
上面啲人講到扑嘢係單向 講到條女係人肉飛機杯咁
拍拖不嬲係雙向 大家開心大家付出大家承受
不過講到錢就一定係男人畀哂

你唔夾 我夾囉

成班真心膠

反轉再用

咁以後個仔你生呀下

女權撚嘅平等=對女人蝕底就要爭取，女人本身有著數就理撚得你，男人想爭取就話你小家冇氣量

樓主：我就唔用既 ，要用你自己買

唔用咪最慳 戇鳩

你連condom都無錢買
你女朋友都肯跟你
其實你真係執到…

如果係條仔唔肯買 次次都叫條女去買呢

女人其實係可以唔扑野的
睇下邊個頂唔順多啲

咁佢話佢搵第二個扑野 你即刻由頭綠到腳指公 輸左
完

通常都係女頂唔順

唔覺
樓主咪試下同條女講叫佢比錢買condom
睇下最後邊個輸

平等嘛
要爽都要平等咁爽

打飛機算撚數啦 一蚊都唔使

女權撚已消失
一定要男人買係咪歧視緊男性

扑嘢你有無份爽先，出街食飯個啲又係佢比咁你比咗啲咩假設性問題

0/10

Condom錢都要夾就咪撚屌閪啦

邊個想扑野先既咪邊個買condom
呢個方法最fair
睇下樓主碌鳩忍到幾耐

原來要鬥呢樣

翻蒸重用

咁都好平常啫 大把人一個月買condom 用600-800 蚊

我岀街女朋友食飯未岀過錢添，點會計，唔通食餐omakasei 又計住計住咩

我咩都唔洗俾
好想對返佢好 有咩提議

平過叫雞好多啦，仲計較？

無架，唔好cool得太緊又唔好太放鬆佢，一放鬆啲男人好易識第二個，但cool得緊又會嫌你煩 其實男人都幾煩
佢有啲咩興趣咪嘗試配合 做唔到嘅咪支持吓佢咁囉

唔用連扑都無得扑
等叫雞有愛滋啦

叫佢自己買避孕藥咪得囉

其實係 唔明點解要屌樓主
明明就兩個一齊享受 個套又同時保護兩個人
但就要男人比晒錢

唔好又針對香港女仔
Reddit都有人問過條仔開口叫佢比錢買dom
下面大部分人都comment條仔係douchebag
話條友真係cheap到連幾十蚊都覺得條女唔值

好難開口架 叫佢食避孕藥啦 等佢比番錢+可以中出

小小錢咁都計，一係咪撚扑嘢囉錢都慳返

你都係打飛機算啦好嗎

同佢講：
邊個要用咪邊個俾

BTW 樓豬

Sexist！
點解唔可以女人比？你睇小女人揾唔到錢？
男人一定有錢？性別定型喎你

利申 女權撚

不嬲唔用

香港男人畀女人食住曬

連登囝自願

最慘係咩，平時口講香港男人地位卑微，成日要氹女做兵又剩，睇下上面啲comment，再睇埋啲comment嘅正皮，就知真係冇得救

佢地內心都係大男人主義 但又要屌女人付出少

唔好覺得樓主派膠
想講我Ex就係一個咁嘅人
有一日突然話冇錢買dom
不如唔好帶

aa 制成為開火的理由!

有早知 無BB
唔好追究咁多啦樓主

用保鮮紙囉

小數怕長計
你去結紮可能仲抵

最癲嘅係d咁嘅人竟然會有女

樓豬係咪平時食飯都要女朋友aa嘅人黎

巴打高呀 等條女話下次唔使買 直接中出

窮就窮

唔好扑咁密囉
自己解決

好簡單 邊個想用套？你條女丫麻 咁咪叫佢買囉

你可以試下咁講 不過唔保證唔會分手

少少錢*

問嘅話 連閪都冇得屌

女朋友都冇問你攞400蚊喇

condom錢都無學人屌西搞大條女走去夾娃娃咪仲貴

照開口問囉
後果唔包嫁
同埋以後條女咪揾第二條仔實俾condom錢唧屌
喊都無謂

收佢膠袋稅
唔交稅就無膠袋用

條女咪condom囉, 洗鬼買

其實幾錢一盒？好似都唔平喎！

同佢講下啦
自己硬食只會愈來愈憎扑嘢

無針對，事實係大部分香港女仔都討厭樣樣野斤斤計較嘅男仔，只係你可能唔係啫

咩係夾娃娃

我幫你出，你俾我扑埋，ok?

墮胎

夾娃娃 蝗語黎？

唔用大撚咗肚嗰陣時

完美演繹父權社會

你個例子錯撚哂
Comdom係保障兩個人
生仔係生理上固定咗

係呀 生仔係女人生 我知
我個例子睇落係錯
咁我先叫你生個仔 因為你根本生唔到
醒醒定定比condom錢啦 完

利申：gay 嘅
人哋老竇老母養到個仔咁大畀我洩慾
房租、飲飲食食等 kick leg card lark
次次都搶住畀
最憎男人無風度
幾靚仔都會因為對方小家，起唔到頭
唔好同我講咩男女平等
你直男鳩痕，點解係都要屌閪？

咩叫睇落係錯
係直情錯哂
仲有，你俾人搞大肚條仔唔一定付責任
做女人都要識保障自己

咁你唔好屌閪啦以後
講到個dom唔係戴落你條撚度咁
你阿媽生你出黎唔洗嘔十個月電唔洗比你踢鳩佢個肚唔洗痾你痾成日？

樓豬冇得扑了

呀仲有 條仔唔一定負責任？我唔會搵條dom錢都唔出嘅仔 因為呢啲仔窮酸到dom錢都比唔起 唔方會負責任

Condom係保障雙方
扮睇唔到就算
我從來都冇迫我老母生我出嚟嘅
生仔就預咗
你唔想生咪落撚咗佢囉

其實你邏輯係咪有問題

樓上條女攞正旗號屌男人

男女平等主義社會下唔可以話樓主錯曬
只係男人講出聲個吓好少氣

一係搵次話唔得閑 叫佢買？

咁買幾十蚊condom都叫條女出又唔斤斤計較咩？

你真係痴線
我咪認同左 condom保障雙方
你好意思講冇迫老母生你出黎
如果我係你老母真係好撚後悔 不孝子
生仔預左 咁你比dom錢冇預左？
唔想生落左佢 閣下係世紀賤男
你老豆都幾好人 冇落撚左你條仆街
落仔對條女冇傷害嘅？你以為落仔好撚簡單
你啲男人體驗下黎m 生仔 落仔就唔會咁講
幾多單親媽媽/落左仔嘅女人幾慘
你地啲男人淨係識講：佢唔識保障自己囉
咁你點解唔識講 我唔應該唔買Dom/要負責任/唔應該中出/屌閪呀

台灣用語啊ching

我咪話男仔咁樣做好斤斤計較囉我地講緊同一樣野

叻啦青頭仔
唔好屌閪啦
處男終究要破處 先生
係咪想話我唔夠人講就話人青頭？
幫你講埋又點話

對住啲賤男直接block鳩佢算
屌佢都唒時間

用者自付

如果佢唔係自私爽 做到射左都繼續硬住屌到我爽為止咁咪我出囉

自己射左已經冇得繼續扑啦 根本條女都未爽夠 好意思話要人出錢仲拉落女權

依d垃圾唔洗曬氣同佢講佢知道理係你度都會死拗爛拗

買包糖條女食左粒都要計返gram數

生仔預撚咗付責任啦
你咪撚生仔呀
冇準備好養又要生出嚟
害撚咗個細路
自己冇責任感又要走去屌其他人
垃圾

你生完個細路出嚟應該日撚日會俾說話佢聽
話咩老母日日陀你嗰陣時呀個肚好唔撚舒服㗎
第時大個要孝順返老母啊

你個廢柴仲好意思出聲

下次叫佢買女用condom

不如叫樓豬放過人地女仔啦 樣樣計咁清點拍長拖

咁我可以另一方面講
樓主真係要分手啦
條女咁小事都唔付出
結婚之後仲點會為家庭付出呀

btw我想知樓主平時同女朋友出街係咪樣樣佢比哂
定係aa/互相輪流比下
咩原因激發樓主正係想夾返condom錢

樓主應該係假膠
睇佢pin段嘢就知
之後引哂啲女拳出嚟

都唔知你up乜
1. 我都冇生仔
2. 冇諗住要生
3. 冇準備好養唔會生
4. 冇生何來害左個細路
5. 我有責任感唔想害左個仔所以我條仔有戴dom 如果唔係可以唔戴的
6. 基於上述理由我唔係垃圾

如果平時出街咩都樓主比就唔怪得佢有依個諗法嘅

道理喺佢到

你咁樣其實唔會溝到女
只會做兵

9唔撚搭8

你真係唔好生
真係會害撚咗個細路

我冇諗過生仔
我會咁講 係因為我之前好似你咁 同我老母講過唔想佢生我出黎
但佢唔生都生左 唔通我鬧到佢仆街咩
佢養到我咁大 好食好住供書教學
我都未真正比過錢佢洗孝順過佢
咁佢陀十個月生我出黎唔通假嘅 淨係諗下都覺得老母辛苦
你養過貓就會明 養貓好似養緊小朋友咁
百厭又要餵佢食飯又要陪佢玩 湊仔咁
更何況我老母養嘅係我 麻煩好多
但都養到我咁大
如果佢養隻貓都唔洗咁煩
一諗到佢養我呢條麻煩友養左二十年我就覺得母愛好撚偉大
仲要受氣 比我老豆呢啲窮酸自私中年廢老蝦
好心你體諒下你老母 日日煮飯比你食仲要比你嫌佢生你出黎

你收皮啦 你咁樣仔都溝唔到
格劍都冇你份呀

我咪講左唔會生囉
醒啦而家夜晚7點就黎8點啦

其實前戲做足啲絲打會唔會開心啲導至快啲高潮 始終唔係個個都一嘢兩Q咁勁

所以你個point係乜？男人爽多啲而女人冇咁爽，所以男人就必然要負責比錢買condom？

利申: 認同喺約定俗成下，男人係應該負責比錢，要條女買嘅話係好小家，同埋男女朋友之間唔應該計呢啲野。

但係理性上我覺得雖然要條女買望落好小家，但其實大家都有責任買，因為大家都有份享受，除非條女其實完全唔想扑。

結論: 要條女買雖然又小家又柒，但不無道理

試過有個ex爆完房問我可唔可以比返100蚊佢
屌佢老味

有份呀
我地就一人俾一餐嘅
唔明拍拖有咩好計住計住
但condom由佢準備
如果佢一百幾十蚊都叫我俾返
我會覺得呢個男人好小家

唔用咪唔好搞囉

點都抵過每月3/4000蚊養仔